提你眨眼 呼吸 呑口水!!!!!

其實有冇效？

屌你我又手動左

唔該樓豬

咁黑心

屌你老母 手動做依幾樣野真係好攰

提提樓主 你老母比人問候緊